就完約，想轉台1010sales請出招

就完約，想轉台1010sales請出招

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

csl網上轉台限定
$89 4G限速無限

家庭5人平均每人
4G全速無限$97
5G高用量$124

仲有3個月短約及額外禮品
Wtsapp:

PCCW 網上行光纖寬頻/NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$300蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$165

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$119

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳再送 $600蚊*可買智能家居產品
✳️送 $300電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$145

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$300電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$225

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$300電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$315

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心